君臨墨香;中變轉生服有無人一齊玩?

見呢排其他墨香好似好多問題
搵到隻準備開服既去試 有冇巴打一齊玩

聽晚 8 點開server 呢家有得註冊同下載
官網:
facebook:

經驗值50倍 技能點25倍 金錢10倍 掉寶10倍 打坐6倍

在線泡點10分鐘送20 有+1 - +4 安定值

FB宣傳有元寶送

返工前推推post

仲有三個鐘多d開服 爽

推
個半鐘後開服

以前都有隻同名

我都記得好似有

以前有隻君臨好玩好多

開左服入去睇下咩料先

以前都有隻君臨墨香
仲記得有個叫傲氣XX既幫會入面成班mk仔

回報回報
岩岩入左game玩
Server 幾順 人唔多

有無相望下人數

好少人咋喎入咗去

以有有隻叫臨臨之後叫神域 個陣好撚好玩

目測得20活人左右
企蘭州10人到
一數唔多

咁少轉服玩算啦

你地個隻玩過喇btw
你之前好似有玩我隻服

玩左一陣 依家70LV係泰北掛緊
有冇隊友
同埋玩內功應該易升D

push

可以試下玩 加fd 齊玩

跌寶都ok 喎